預左俾人屌，700貼倉區，盡情笑我吧

太家一齊黎貼

一年四次，每次俾人屌／笑完都大爆升

盡情笑我吧

建議樓主遮一遮d蟹貨先PO
想笑

百屌成才，舊燈俾人笑過無數次，連燈上次一出又俾人笑，佢就越升

年少無知，每一隻都係教訓

上左車未？

330

未

以股代息既垃圾

盡情笑，唔駛想

盡情愚弄我吧

換實物股
去股東大會食返夠本

食返夠本

長倉放係獅子

又係你 330 永遠恥笑系列
其他當睇唔到

睇到有聲有

有冇巴打接

是咪得我次次都留意956 佢都番身了

我都遺忘了

張圖熟口熟面

update下股價再放上來

黎張新既